有冇人覺得移民黎香港要好似其他地方咁有個屬於我地地方嘅語言基準試

廣東話基準試有冇人認同要有？

去咩地方都要學佢地嘅語言啦
點解會係我地就番外地嘅人
但係我地去其他地方嘅時候
又係我地要學佢地嘅語言 又要過考試
公平咩

香港是被殖民的